唔想佢唔開心

有時佢會莫名奇妙地唔開心
我唔想見到佢咁
見到佢唔開心我就會同佢一樣唔開心
佢要我坦白 唔可以瞞住佢自己一個唔開心
之後佢就會黎氹我
但佢自己有時就會將啲負面情緒收收埋埋自己承受 唔想俾我知
真係唔想佢咁 我真係好想佢開心同幫到佢
覺得自己好無用

我真係好愛你架 女朋友

樓主真係好愛你女朋友
諗住點陪佢過情人節

佢唔想我周圍去 所以想留係屋企陪佢就夠

同居？

唔係 返到去傾住電話陪佢

見到另一半自自然然自己都會唔開心嘅
巴打試下同女朋友講下想一齊分擔下情緒？

再堅強嘅人都會有軟弱嘅一面
嘗試傾下 唔好比佢一個人去承受

我成日都咁同佢講俾我幫佢分擔下
我成日都話想同佢傾 但有時佢就係想自己一個靜下
我理解 但同時我覺得自己好無用

我諗你都好想同佢分擔...
但對方唔講又真係難搞啲

或者巴打你可以做嘅就係保持住自己正面嘅心態
咁樣可以減少佢嘅唔開心

女朋友多數因為咩事而唔開心？

樓主的角色好似男女調轉左。

有時男仔有問題通常會想自己處理，但女仔就好想會幫男仔分擔...
不過女仔有時口是心非，既然仍唔想講唔開心的事，不如想下會唔會有些開心野同佢做，留下情人節開心的回憶呀

好多原因 就好似依家
我應成佢聽佢電話但我太攰訓著左
佢依家唔開心嬲左
我覺得自己好撚無用 成日一啲小小事都做唔好
有時心諗我不如就咁死左佢算

因為我既on9
所以搞到情人節大家都唔快樂
我真係好失敗

我反而覺得樓主你只要比佢知道你會係佢身邊陪伴佢 係佢有需要既時候你都係願意同佢一齊分擔就可以
畢竟每個人面對問題既時候都有唔同既處理手法
未必會選擇同樓主一樣既方法處理
唔好睇少自己係對方既位置
可能一個窩心既擁抱 關心 已經對對方黎講好足夠
佢覺得有需要講出黎同你一齊分擔既時候就會講
利申：絲 同男朋友都係咁相處

但就係頭先佢需要我既時候我竟然訓著左聽唔到佢電話 我真係好無用

阿....我諗你都冇心訓著嘅
雖然係小事 但對方care嘅話就唔算小事架啦

巴打又唔洗死嘅
不如諗下點樣氹番佢先

我都覺唔係小事
但我真係唔知點氹佢 我又令佢失望了

不過又咁諗 女仔係中意人氹嘅
咁你之前點樣氹佢架先？

btw巴打有冇TG阿？
可以一齊傾計諗下點氹女朋友

唉 我個wx嫌陪我都多餘

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》